花澤香菜變咗Bruno Mars細佬...

Hachi都變埋做nigga

Makiyo

米津玄師都變咗黑人

beautiful girls~~all over the world~~

Talking to the moon~~

May 12, 2018

Macau站

ching ho ball

個nigga幾似周柏豪

although it hurts...
i will be the first to say that...
i was wrong ～～～～～～～

Versace on the floor~
Ooh take it off for me, for me, for me, for me now, girl~~~
Versace on the floor~
Ooh take it off for me, for me, for me, for me now, girl, mmm~~~!

mkjai gets out la😠

Versace on the floor floor floor~~

D慢歌J死

英雄所見樂瞳

同意ching

樓主死全家

Bruno橙

Talking to the moon~~~

橙

買Bruno飛
=
I'd catch a grenade for ya (yeah yeah)
Throw my head on a blade for ya (yeah yeah)
I'd jump in front of a train for ya (yeah yeah)
You know I'd do anything for ya (yeah yeah)
Oh whoa oh
I would go through all this pain
Take a bullet straight through my brain
Yes I would die for you baby~~~

真...
睇睇下都覺得花澤香菜都幾有表演慾

輕輕一推

收木水

買唔到香港站既飛
好撚嬲

早知我又去澳門睇bruno mars 搵埋你食飯

音樂台成堆黃牛

我朋友買到12號果場
不過而加黃牛貴到仆街 寧願唔睇都唔益佢地

去澳門睇仲有迫咸

黑人係Lil Wayne

班友俾狗屌啦
間唔中見到佢地開post放飛㖭

還好啦 不過太短
睇左個幾鐘就完

點止間中
10個有7個都係

推 推到香港站完場

AIMER => 飯田里穗

This hit
That ice cold
Michelle Pfeiffer
That white gold

Ooh, yeah
You and me baby making love like gorillas
Ooh, yeah
You and me baby making love like gorillas

I’m too hot hot damn
Called a police and a fireman
I’m too hot hot damn

tonight~~~

It's a beautiful night
We're looking for something dumb to do~!

To realize what we used to have
We don't have it anymore

最好玩果首一定係Uptown Funk🙃

This one, for them hood girls

If you ever find yourself stuck in the middle of the sea,
I'll sail the world to find you
If you ever find yourself lost in the dark and you can't see,
I'll be the light to guide you

Them good girls straight masterpieces~~~

#WITHOUTMUSIC / Uptown Funk